好似前世未見過藝人咁.........

要企埋上欄杆上面去睇....

不過真人睇係幾靚既

香香
淫賤人妻

真人睇似打左瘦面針.....

好似好瘦望落唔健康

我係咪睇到有耳屎